Επικοινωνία
===========

Εδώ θα περιγράφεται λεπτομερώς ο τρόπος επικοινωνίας με τους συμμετέχοντες.

Στοιχεία επικοινωνίας :

* Ομάδα τζουμέικερς
* Μέλη ομάδας κατασκευής συγκεκριμένου εργαλείου
* Μέλη ομάδας τεκμηρίωσης συγκεκριμένου εργαλείου
